教大既人同我入黎

有冇巴打